有冇人可以入黎同癲佬吹下水？

點解人要工作
點解d有錢佬咁有錢仲要不斷賺錢
人食飽左唔係就冇意欲再食喇咩

每次開六合彩
我都會覺得奇怪點解會唔中架…

不過可能有d人覺得搵錢係呢個世界上最好玩嘅事情
就好似我覺得揸車係呢個世界最好玩嘅咁

李嘉誠賺到10億時開心嘅程度可能同我過紅隧唔塞差唔多

屌啊…點解可以冇人架

癡撚線架

可以冇人嘅咩？

哦